覺唔覺班地震撚好迷信

一年到黑幾十萬個預言 咁都有人信

又話7級地震
我打個尿震都勁過佢

仆街 一起身震咗出維港中心
小輪又飛站 點返工呀

邊有人信姐

feel到牙豬啲尿震，好勁

頭先好似搖咗下

兒登平均年齡可以做樓主個孫

lm

關波台乜事，死番去學術台開啦